〔特急〕請問邊度仲有十三摺嘅蝦餃？

有個日本大客今日傍晚嚟咗香港，講到明聽朝一定要帶佢去飲茶，一定要食有十三摺嘅蝦餃，請問邊間茶樓仲有，錢唔係問題

網上淨係搵到圖，搵唔到邊間茶樓有做

好驚到時去到唔係，個日本佬發脾氣

淘大 蝦餃王

添好運